聽說沒有人能破入那個美女戰士重裝下的肉體

帝都有一間女校，校內都是青春活潑聰明狡猾的少女。這些少女不但通曉語言文學，還會學習魔法。

一般的地方，分為中學及大學。帝都校內則是兩者兼具，學生12入學，20歲畢業，甚麼都會，是女子精英中的精英。

米子站在校門外，她拉起了自己的黑色裙。

才16歲的米子，只用4年時間便有畢業的條件。她冷冰冰，沒有條件的男子，不僅吃不到她，還會給她凍傷。據說她十二歲時，有人嘗試和她混熟，都失敗了。

她唯一暴光的身體部位，是一雙精螢逷透的玉腿，在幽黑的校袍的襯托下明亮光滑。米子出入校門，那雙乳酪一樣的大腿，男女都會看得兩眼發直。

沈玉是城中著名的才子，好看，有錢，考試優秀，武功也好。沈玉和帝的關係很好。

這天沈玉走去和米子抬訕。然後，帝都多了一個笑話，沈玉溝女做了朋友，人人都笑。沈玉便解釋說︰「聖上要沈某傳召小姐，有要事委予。聖上要找小姐，是聖上的意思……」米子這才對沈玉有了反應，可是她仍然一副高逗的樣子，讓沈玉十分尷尬。

「這大概是聖上的惡作劇吧。」沈玉嘆息。

米子隻身入宮，還帶了頂高帽，把全身藏好，只露出半張臉。

皇宮寬敞的空間內昏黑一片，本可容納數千人的殿堂只坐在皇座上一條朦朧的黑影，一名肉袒的青年，莊嚴而沉默地俯瞰着高冷的米子。

「我是米子，你找我有甚麼事？」米子說。

「我找你，是因為你很特殊。」

「聖上看重我？」

「我的理想，只能由你達成。」青年說。

青年渡步到米子身後，米子感到青年的身體透出異於常人的溫度，給燙得內心生機勃勃。

「是甚麼事呢？」少女問。

「是天大的要事。」

「哪，米子願聽國君的話。」她便脆在地上。

「好。那就聽我這一道命令。」他說。

「好呀。」米子。

「這道命令就是……」

「和我做愛！」聖上雙手從後抓著米子雙乳，撫摸得連連喘息。

「在這裡，馬上做！耶！打炮！爽！」

城中的人都說，米子很高逗。她現在，在幽宮中，衣服上半部被撕破，光脫脫的白玉一樣無垢的奶子和肉體，在一個陌生男人手中任意揉弄。

「朕這樣做，是有道理的，你明白嗎？」年輕威武的君主說。

「呀！我……。」

「現在把裙拉高。」

「嗚……好……」米子露出肥皂般的下半身，她的身體彷若稍加溫暖，便會像香皂一樣隨水化開。

青年順勢把她的上衣扯開，巫女全身光脫脫，只剩白蕾絲三點式的內衣。

「咦？是性感的內衣？你平時都穿着這樣色的東西嗎？」

米子閉眼不回答。

「淫娃！」

「我聽說你對男人沒有興趣。城中出色的男子都給你拒絕了。」他說。

「是……」她用指尖輕輕掩著下陰，皇帝稍加挑動，米子便把腳M字張開，用腳尖支撐全身。

「聖上的眼睛像狼一樣……嗚嗚……」她一手勾著絨白的底褲︰「這絕不可以打開。」另一手就在梳理長髮。

「狼？哪朕就不強人所難，你回家吧，我找其他老婆愛愛好了。」皇帝說。

米子身體一僵。

「明明讓你走又不走。」青年突然扯下巫女的乳罩，令半熟的奶子彈出︰「真是個賤貨呢！」

「呀！」

米子落入青年懷裡。她抱著大腿，不讓自己被打開，皺眉望著皇帝。這樣倒方便皇帝把她抱到座上，粗暴地撕開巫女的僅餘屏障。巫女在男子的巨力下，無法反抗，順得像隻小綿羊。

現在呈現在皇帝面前的，是飽經保養的嫩鮑。小穴垂涎三尺，急欲得到填飽。

青年向露出本身的淫娃耳語︰「我只是想把人人都得不到的女人，變成性奴，因為這樣很爽。」

「聖上真的很壞！呀！插進去了……」

一對肉蟲纏綿在一起，一個是無法被攻破的高傲少女，一個是萬人之上的君主。莊嚴神秘的皇宮中，響徹淫穢的呻吟。

這時候，年輕皇帝和米子在皇座上，皇帝掀開米子的肉唇，手指碰到肉唇瞬間，米子的洞穴自動空出一道隙等著被入，笑得極甜。

「女人真是簡單！我想要就手到擒來。哼！」皇帝淫笑說。

米子在皇宮待了一晚的事，片刻傳遍皇城。

pu

幫推

散文?

鳩寫少少冇打算